有無人中意方大同？

新碟好很正
最中意 味道 ft. Zion T , Crush 無得輸！

好少人討論佢咁
係咪俾香港人遺忘左
個人認為佢係個不可多得既音樂才子
中意R&B, Soul 黑人音樂一定不能錯過佢

推

橙月 危險世界呢兩隻碟最正

橙月係癲峰

無人係佢 fans?

15開始鍾意佢
人生第一個演唱會
十週年個個音樂很窮同西遊記試聽會都有去
橙月係我最愛個隻
佢彈結他個專注樣

勁後悔冇去演唱會

一定要最少去一次
現場氣氛好正
同埋聽佢講啲爛到無得再爛嘅gag
佢真係好得意

無去過 希望佢遲下會搞
佢係咪被港人遺忘左
佢係台灣好似仲大名氣

抄歌狗

Soul boy 最正

一人留 兩人疚 三人遊
悄悄的 遠遠的 或許捨不得

講真，我寧願佢係香港紅唔起，係d真係可以做音樂既地方發展仲好
香港樂壇留返比鳩柏豪同狄易達佢地算鳩數啦

由未來追到今時今日 每個演唱會都有睇
利申: 方大同死忠

同意
香港人唔多留意話係因為佢唔唱廣東話歌喎
佢依架自己開間公司好似都係開係北京
唔想佢培訓新人 想佢出自己歌

講下佢邊首歌抄邊首歌?

聽左咁多年都係咁正

好矛盾. 又想佢紅, 又想佢淨係留俾自己

連續聽左佢幾日聽到好想嫁俾佢
點解哩個世界有個咁正既音樂人

佢話西遊記會有啊
不過仲未講幾時

當年同單春爭男歌手架
不過佢唔係話停工定點架咩

有呀有呀有呀！！我都好鐘意佢今次呢隻碟呀，我有朋友就話都係鐘意佢嘅慢歌，但我快同慢都鐘意😍😍😍

當初聽完Timeless令我鍾意佢d歌
紅豆同Nothing gonna change my love for you翻唱得唔錯
好啱佢把聲

最鍾意橙月
我成日覺得佢作曲好掂
但填詞不如外判俾人填
佢填d詞黎黎去去都係個d(可能佢中文麻麻

同感
作曲真係超正
作詞就咁多年嚟都一般

我人生睇第一個演場會都俾左15

應該係soulboy lights up

愛愛愛同Love Song個陣應該係最多人認識佢 因為電台熱播
個陣我開始留意佢
但真正熱愛佢就係因為睇到小小蟲嘅MV
見佢個文青斯文look笑起嚟勁腼腆
加上首歌又好sweet 不自覺就愛上
聽完成隻橙月發現首首歌都勁好聽
之後先再發掘番佢其他作品嚟聽

我係因為佢先識咩叫R&B
聽佢現場d R&B即興改編同轉音真係覺得佢係神！
佢嘅歌只有佢自己先唱得好聽 其他人唱只會唱得亂七八糟

仲有佢唔係普通「歌手」 佢真係完全以生命做音樂
識咁多種樂器 又唱又作又編又演奏
講真全世界真係好難揾到好似佢咁屈機嘅音樂人

其實我諗大部分人都知道佢係音樂才子
但真係好少人留意到佢/識欣賞佢嘅歌
esp歌手要係香港樂壇生存一定要唱k歌
覺得好可惜

p.s. 方大同真係樂壇清泉 有才華有氣質 性格謙卑有禮 私生活又檢點
但偏偏娛樂圈從來唔講實力 係要製造下花邊新聞先會有人留意 先會受歡迎
你睇下吳若希……唉 唔識講

我

成隻15都係左抄右抄

二人遊同gravity前奏抄到十足

鍾意佢頭兩隻碟... 始終覺得r&b 啱 佢, 之後玩 rock 玩alternative 唔覺得好適合佢

我真正中意佢係千紙鶴 個 mv
唯美到！首歌聽一萬次都唔厭

唉完全同意要花邊先有人留意 佢係一個性格咁好既人 又有才。我好希望佢可以大紅大紫

R&B 係佢老本行
不過我都會支持佢試唔同風格既。唔試點知得唔得呢

你係咪玩開音樂既？ 玩左幾耐？
我咁問只係想知你係咪係有音樂知識基礎下下此定論，定係純粹憑感覺 up.
我只可以話你話一個音樂人抄人地歌係最大侮辱，請唔好係無基礎下斷言。人言可畏。
再者，其實音樂本來就有相通點。寫歌時參考其他歌既結構其實十分正常。參考結構又係咪等同抄歌？係既話其實九成歌都唔係原創。

唔知呢... 而家聽外國歌多, 其實genre 就真係得咁多種...尤其rock 根本好多都好類近, 除非melody 抄足咁滯, 我自己唔會話人抄歌...

早期有好多都好正 危險世界後就少左留意
呢排打算買返一兩隻後期既碟聽下

正

跟住d人話香港冇人材... 我就話香港人d質素配番咁既樂壇咪perfect 囉

其實人才係有，係睇有無伯樂架姐

橙月真心無得輸

未來同橙月

最鍾意以前嘅佢 最鍾意愛愛愛
其實依家佢做下老闆 專注做製作人都唔錯呀 得閒悶悶地先出新歌 佢好似幾enjoy依家咁嘅情況
佢唔係大紅大紫 但r&b係香港主流真係食得屎 相反靠死忠再吸下fans 出下啲實驗性啲嘅歌玩下 反而仲好

方大同

寫個服字俾你

回

橙月

回到未來隻碟世界級
一開頭首can you feel the music 已經令到人好想聽落去，
麥恩莉，關於愛的定義，千紙鶴更加唔洗講，
首孤獨孩兒仲有6，70年代band feel

我好中意我們能不能!!